想請問開間寵物店成本高唔高？

借朋友AC
是咁的 兩老退左休都一段時間 又唔等錢洗
打算開間寵物店過下日晨又可以日日帶埋隻貓返工
（我都畢左業搵唔到工 會帶埋我返工）
全家都深黃又鐘意動物
做黎都係想有啲閒錢捐比手足或者動物組織
但對呢個行業唔係好了解 以前都淨係做消費者
假設我地睇岩左舖舖 自己搞裝修
想知一開始入貨要預幾多左右？
有係Google就咁搵「寵物用品 批發」
但都唔會比價錢同埋最少入幾多
所以想請問下巴絲呢行有冇得做睇下入貨最主要入咩好
同埋有咩建議咁

都幾唔道德 當啲動物係貨咁
仲話自己養寵物 一啲都冇愛護動物嘅心
了下呢行義動物幾殘忍啦

了解*

寵物用品店
冇人會賣寵物 我地咁多年啲貓貓狗狗都係領養

依家個市咁
啲人未必願意買non必需品for寵物
咩行業都唔建議人依家創業

都明既⋯

砂呀糧呀多數買大包，所以多數幫襯連鎖店或網店有送貨
做清潔類嘅加少量領養加賣用品咁應該還好？
唔等錢用嘅咪襯寒冬低租試吓先囉
（9up，唔知租有冇平）

諗住入糧同砂但唔知多數買咩牌子
清潔除蟲零食呢啲細細件既會主力做
領養因為我地都唔係跟開咩組織 所以唔熟行情
租有平少少

與其睇牌子不如睇成份
依家咁嘅時勢唔係賣誠意留熟客真係幾難做落去
香港多數買嚟買去都係嗰啲，你哋細舖又冇送貨都幾難爭
上youtube之類嘅地方睇吓有冇啲人哋介紹而香港又少人入嘅仲好
領養呢啲你有舖有糧幫輕吓應該好多組織都肯合作，可以問咗先嘅，如果做得成對生意應該有少少幫助？

唔該曬巴打
本身以為個區冇就可以做得起
如果合作個模式會係點？

唔清楚唔係行内人
fb大把可以問啦

我反而覺得疫情下好似多左人領養？見領養親都大競爭，所以都有佢既需求係度既。

依加咩都淘寶 尿墊工具除非好急 如果唔係好多人都會淘或者上網買
糧又係 太多種 你唔齊 可能想買果隻你又無 最後把心一橫都係上網買算
真係要諗清楚